2019 內向人士group收人~

8個月前因為開左個post係關於內向人點搵男/女朋友而開左呢個group。

而家個group大概25人,預計收多15個。
2019年希望內向人士既你加入

請填表

收

已填 新一年想改變下自己

已填～

仲收唔收

12歲收唔收

推